是日晚餐

食飽 夠鐘食藥

where

Where

there？

沙田置富第一城

here?

which

how